如果而家起臨時政府

如果而家建立臨時政府，有幾多人肯聽臨時政府order?

有咩idea?
邊個做 點樣做

冇，就係一齊傾
但我覺得前提係要夠多人響應

其實而家香港人真係好撚慘
政府又唔撚理你
病毒又係附近

有軍隊先有人聽你講

係，所以更加要諗辦法

無人會聽，好簡單因為你無錢/財閥撐你
你有嘅籌碼就係武力抵抗，但所有資源都不對等

香港暫時只有李嘉誠先有牙力去講臨時政府呢個idea

Rebel Inc.

其實係 唔係話起就起到
你求其搵條友做代表
幾日後消失左都唔知咩事

推

無軍隊講乜都假

現在應是分秒必爭 但就因為一班垃圾 香港人要在等死

首先係咪有咁多人會聽先，或者可以唔係臨時政府，轉做另一種形式
工會罷工係一個好例子

只要集合全連登仔手上嘅口罩
假設有1000萬個
已經多過港共政府嘅貯備

到時再由連登統一發放口罩俾市民
個香港就係你嫁啦

我唔係想啲人聽我講，我係想有個臨時政府出黎做野

你地傾到有idea自己搞又好點都好，起碼有一個組織係會幫到香港

你有隊可以秒殺香港黑警同摺被軍嘅軍隊就得

錯，係要有一個人有plan，多人認同，做

點解唔可以一齊傾?一個人識既野有限，諗出黎既亦未必ok

如果有既洗撚有臨時政府咩

如果冇嘅有撚用咩 人地武力支配就收皮

因為太多野傾，每人一句，淨係傾投票流程都以年計要有人做到organised地mark哂所有人講既野再逐個俾大家review再逐個confirm

老實講，香港需要李光耀

唔緊要嫁，係到比idea，你地再同fd圍內傾下，起碼要有公識先做到嫁

以往既革命，都係係當權者底下產生，革命軍都係普通平民